2) Kaibas Paisto Kirriko Moisa Wallitsus et se siet Moisa Kögi Naine Anno on Raswa, 50 lop Rahha ja 2 höbbe Lusikad ärra warrastan, Karja Naine Ann on Tango ja ga üks hopi Lusikas warrastan. Kohhus moistis
et se Kögi Naine Anno saap selle mu wargase ehst 17 hopi Witsu ja peab nende 2 hobbe Lusika ehst 12 Rubla maksma. Se Karja Naine Ann saab selle mu warguse ehst 15 hopi Witsu ja peab se Lusik 4 Rublega maksma.
